捉到隻蟲

話說有隻蟲食緊我個杯上面的口手漬
我咁岩飲完水動樂 所以就一吸住佢
宜家上連登求救

下世見

咩事

佢游緊水動樂

在線等

樓主RIP

唔係床蝨就得啦

連登昆蟲學家呢?

咁你食番佢咪得